唔陪女朋友落仔個post，第一次見連登一齊駡人駡到好快完post

原post：
女朋友落仔嗰日我冇陪佢 佢而家話唔想見到我

大家好齊心請繼續駡果條垃圾

個post有機會沖破一萬負皮

有希望

大家可以係下面繼續駡

屌你樓主係咪男人嚟㗎
祝你老母被狗屌

真係未見過
btw 希望係假膠post

起底啦

嗰個樓主人間垃圾嚟，希望佢早死早著幫佢老母執骨

btw樓主係指隔離post果個，唔係我